試x真啲打手真係好撚煩

屌你，啲煩到hi咁
個名真係好柒啊
求下你哋唔好再乜柒試當真
不如你哋改返個名先啦
試乜9野當真？？
試乜撚野又當真？？？

有冇打手解釋下乜叫試當真？

豪哥你好

屌，乜撚野黎

豪哥咁夜仲開緊post?

藍絲channel,狗都唔屌搵鍾共睇啦，呸

笑，一個人開咁多post真係辛鳩苦

不論打手haters 都係豪哥
完全屈晒機

呢個post 究竟有幾多個豪哥

豪仔做咩仲未訓

屌，我真係冇睇過，放過我啦
試你老母咩。。。

豪你老母

豪哥頂住，我地走先

愈亂愈好愈亂愈好

之前我直情無聽過，見你講完即刻去睇依家仲做埋會員，多謝豪哥介紹，豪哥做到嘢，高招!!

越亂越好

但你都係豪哥 自己讚自己

多謝你呀 反試當真打手 你令我留意多咗試當真呢個channel

屌你老母，啲打手多撚到呢

Hi豪哥

你都係 做咩踢爆自己

豪哥